我表哥whatsapp我唔比我喺fb打on9...

我個friend tag咗我喺個弱智post度
咁我真係覺得佢好撚on9所以我打咗on9
問題就嚟啦
我本身add咗表哥個Facebook係朋友
點知就比佢見到我個comment
佢仲要cap咗圖大大力咁WhatsApp嚟屌我
叫我做人小心啲唔好俾老母知
點算我而家個心好驚
又唔可以unfriend佢又唔可以俾佢睇到
唔通我真係以後喺Facebook冇得打on9
希望佢冇上連登
如果咪係比佢知埋我ac真係仆硬街
實比人屌到屎眼開花

你係咪唔on9唔得

小學生?

on9 表哥

你表哥仲on9

冇是咁的，零分重作

我有個親戚都叫我唔好打粗口
然後我同佢講你del左我咪睇唔到囉
然後就del左

真人真事嚟架